錢志健 花園道美官見民主派要北京批准？ 老共軍事擴張好似紅色高棉 利君雅咁提問有咩問題？

【名家論談】
錢志健30:終極攬炒來緊？
花園道美官見民主派要北京批准？
老共軍事擴張好似紅色高棉
利君雅咁提問有咩問題？

《看中國》香港頻道
193K subscribers